915大家唔好出啊 非法集會會送頭

我地應該日日留係屋企念力抗共咁就一定唔會送頭

聽日見！

仲見乜撚?會送頭架

垃圾post 不要推

要Be water，留返下次先，今次無不反對通知書唔可以比黑警有藉口拉人

D送頭撚話出街就送頭,咁仲出乜撚

岩,唔好再出啦返屋企上連登抗共算啦

曲到圓...

係 冇諗過出

明

連登送頭撚話去九龍灣好撚危險, 咁聽日個非法集會咪仲危險

屋企涼冷氣 安心又放心

推

明ching你想講乜 我都覺得班所謂送頭撚真係好撚煩 返屋企訓教咪唔會送頭囉仆街

又開垃圾post

Push

求下你地唔好出啦

會送頭wo

啱